龍門老闆寄語黃店回饋運動：唔好對唔住黃！

今次連龍門老闆都咁講啦.

希望大家唔好再睇得太表面 例如坊間有不少人賣關於PEPE既產品賺錢 我之前已經開post講過 但可惜無乜人理我

[TLDR] 黃店的道德問題?